好心咪再搭黨鐵啦

發夢係老銅走 成堆係到排隊搭鐵
唔夠十分鐘就有狗 又封站又拉人
幾時先識唔好搭鐵

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方不斷宣傳解放軍六四鎮壓市民信息
瘋狂播《血染的風采》，播到中共連150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

法輪法好似做緊d 類似野

香港人一齊做威力會更大
我哋要支援法輪功！

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

we connect 法輪功
有個影響力咁大嘅組織加持
海外呼聲會大好多

真係唔可以再搭黨鐵！ 所有人要習慣冇左呢樣交通工具！ 平日都係咁話

真心好辦法，建議巴打開一個新post!!!!

推

多謝巴打

無搭好耐